UST Civil 自爆？

UST Civil, IVE > Mphil > PhD
邊個識？

"估唔到會有d咁賤ge人，影衰哂ust civil

有次幾個朋友咁約出黎食飯，講到自己ge ex，有個女仔一講自己ex個時，全埸人都話個ex好廢，只係冇講出個女仔蠢左一年幾，同個咁ge仆街一齊。

佢ex點廢？做男人其中一樣最賤ge係睇小自己女友讀書唔叻。個個ex只不過係ive升ust civil, 讀到mphil之後就話自己女友讀書差，個女仔一樣都有degree, 仲要佢地分手個時話比個女仔知自己轉PhD，好似要比人知將會失去荀盤。我係美國番黎都覺得上ap唔易，點解會有人academic生漄只係留係ust會覺得自己好威？

個女仔之前為左個仆街去ust番工，點知番工唔開心，比佢ex話番轉頭，話個女友未見過世面同工作唔認真。個仆街仲同其他人講，覺得女仔一氹就番唔到轉頭，但冇諗過我fd性格唔會係港女咁得寸進尺。當然仲有好多仆街野。最後我個fd覺醒提出分手，個個仆街竟然講得出開始個時鐘意人係因為感動，但之後ge感覺可能係錯覺，所以先對個女仔咁差，真係仆街先講得出。愛情唔係感動再培育落去又會係乜？聽完之後，我都屌左聲。

咁我個fd又係on 居ge, 對男仔咁好仲乜，以為個男友住hall好唔健康，之後同屋企人講話ot, 其實係去煮比個仆街食，我有個咁ge女都唔知點好。

個女仔keep住講，話個個仆街唔知仲乜撚，分手後兩個月，sd email同佢講ust有sci ge talk岩佢聽。個女仔當然睬佢都傻，話未收到個仆街email之前，現任bf已經解析左比佢聽，收到email個刻覺得個ex 7到喊。個仆街想再見亦是朋友，真係好賤。

我都係女仔，覺得有女仔比男仔咁對待實在好差lor，不過點都好，見個fd同e+個bf好好，雖然都係毒撚一個，但有良心同謙虛好多。

p.s. ust civil grad 的"

Too long